全民記者會不如咁樣做

我地首先係連登打好新聞稿，大家都同意有共識之後，再快閃遮打，一齊讀出黎
記者會錄低，我地亦唔需要有任何Q&A環節
讀完散水，每日如是